Sis sai andres westperk ette kutsutus ja perra nowetus, et temmä olli Krodusse mõtsast puid warrastanu ja awwalikuld mõtsast kätte saadu. sis sai temäl trahwis mõistetus 15 toiskümend lööki witsu sedda sai temma sel samal kõrral kätte.
xxx Pä kohtomees Peter Seba
xxx Kohtomees Peter Waino
